佛光街手足被捕

今朝見到手足係佛光街天橋附近公園被補。事發大約七時。手足本來起梗佛光街天橋rb。理公宿舍有無人見到。

Tg有人影咗相報咗名